警察評議會職方協會去信特首反對成立獨立調查委員會

警察評議會職方協會去信行政長官林鄭月娥，重申堅決反對成立獨立調查委員會，調查反修例引發的衝突。

警司協會、警務督察協會、海外督察協會、警察隊員佐級協會在信中表示，近日要求特首成立獨立調查委員會的聲音日漸高漲，但協會認為此舉對警隊不公平。

信中又說，修例爭議持續一個多月，但事情未有緩和跡象，還越演越烈，指警隊執行法律和維持社會治安的成效差強人意，以致仍不斷被社會上小撮別有用心人士誣蔑，情況令人髮指。

===============================

不知悔改